[證據] ig所有新account賣口罩 要你like share comment 全部都係假

其實有好多巴絲開過post講呢樣野，但係我直至今日仲見到d朋友post呢d story，所以想開多個post講

總之就係要你like+share佢地張相去story，跟住再comment要幾盒thanks! 要tag埋唔知幾多個朋友，最危險就係可能要你填google form攞你個人資料
佢地呃人個原理同新年嗰一排要你like share comment tag幾個人嗰d抽獎一樣

目的：
1. 短時間内免費呃大量follower，跟住轉用途
2. 攞個人資料
e.g. 名、電話、居住區、話俾學生既口罩可能要講學校、話俾香港人既口罩可能要身份證號碼......
3. 要你comment 光復香港，時代革命 / 黑警死全家... 確認身份，以後清算

證據：
我之前揾口罩揾到好desperate，見到朋友story share非炒價賣口罩俾真香港人，我又share埋一份，仲填左份google form，講左ig名、電話、想要幾多盒口罩
(achieve裏面揾唔返個story，但係當時有個朋友reply過我)

當時我睇已經有三萬幾人留左言，估計佢已經得到最少幾萬人既ig名同埋電話
最後個account緊係話 “太多人要，名額已滿...” 最後就無咗件事

今日我個story突然彈左個奇怪account @dd_photoss ()

我以爲係廣告，望真d原來係我follow既人嚟，但係我好肯定我無亦都唔會follow過呢個人
睇返我following list，個影相account係我最近follow既，我最近新follow既account唔多，唯一就係個口罩account無左 (我無unfollow佢)，
而且當時有一齊share口罩story既人，都不約而同follow左影相account
tldr: 賣口罩既ig呃完follower，就轉做影相account @dd_photoss

其實唔夠買唔到口罩都唔緊要，咪出少d街囉，但係個人資料俾左出去就無得收返
大家可以笑我地on9，但係今日既香港大部分人都需要口罩，我地都係想多個辦法買到口罩，有貨先比錢聽落又無損失，所以先會中伏
邊諗到會有人利用香港人既焦急去呃人呢咁無恥？

請大家同你既朋友講，絕對唔好信賣/送口罩既新account！
最後祝大家身體健康！
一齊欣賞下@dd_photoss 影既靚相啦！

好多人今日都仲share緊呢類story
請大家睇完 同你朋友講叫佢唔好繼續俾人呃

和你pay都係咁，有啲擔心

幫人share post，留comment，，Tag 人一律都唔理

雖然有高科技，但我就唔信個個會識撈list，低科技既人肉覆，覆得幾多個

再簡單D 兩盒，Thx。

真係有人覆？

我未用過，不過要俾個人資料就一定要小心謹慎！！！！

臭雞呃follow，做一樓一好過啦

係呀，以前抽獎我都唔信，一個武漢肺炎搞到好多香港人好似突然腦殘咁
我認我on9，但係呢d呃人既account絕對唔可以當無事助長佢地！！！

自推

之前耐唔耐見到D 中學既人 會 因為新page 新公司成立 而去tag d fd， 一係話幾多蚊去拎部iPhone，諗下都知無可能

任何人一問你要個人資料
大家都要打醒精神，真係要小心D

但係d人唔會睇，照留2盒thanks
我已經同身邊d人講過，但佢地都係照留名tag人

唉 講多次啦 再唔聽就算

Push

講俾你身邊人聽！

叫佢地唔好再上當！

賣就賣啦 搞咁多嘢

有間 @store__clr 都係
證據:

要like要tag要follow嘅99.99%係呃人

最近有好多呢啲呃人嘅account

完全唔明like同share既人諗乜，有心平價賣口罩點會叫人做呢d野

推